# 3. Проектирование серверной части приложения

Date: 2019-02-30

## Status

Принято

## Context

Для удобной разработки и эмуляции серверной части с библиотекой фильмов нам нужен серверный компонент

## Decision

Создан статический сервер на базе Nginx в Docker-контейнере

## Consequences

Данное решение используется при параллельной разработке Android TV приложения без применения приставки